{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159766?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 무안톱관광펜션"
    },
    "text": "お申し込みいただいたイベントや団体様は、当ペンションをご利用いただけます。ペンション内には屋内外のバーベキュー場もあります。ただし、当日予約はできず、入室は午後3時、退室は午前11時です。バーベキューをする場合、炭2袋とグリル1個を20,000ウォンで購入してセルフで使用することができます。室内では電気鉄板焼を利用することもでき、1テーブルあたり20,000ウォンで現地でお支払いください。幼児は10,000ウォンが基準となり、小学生以上は追加料金が発生します。ペットの入室はできません。 ペンションにはフットボール場、サッカー場、バドミントン場がありますが、ペンションや現地の状況により利用が制限される場合があり、駐車場は無料です。プールは夏季(7～8月)に運営され、服装の規定はなく、利用時間は午前10時から午後6時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントや団体様は、当ペンションを利用できますか？",
            "answer": "はい、お申し込みいただいたイベントや団体様は、当ペンションをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "当日予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日の予約は受け付けておりません。事前にご予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、どのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、炭2袋とグリル1個を20,000ウォンで購入してセルフで使用することができます。"
        },
        {
            "question": "室内での料理はできますか？",
            "answer": "室内では電気鉄板焼を利用することもできます。1テーブルあたり20,000ウォンで現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児や小学生の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "幼児は10,000ウォンが基準となり、小学生以上は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットボール場、サッカー場、バドミントン場がありますが、ペンションや現地の状況により利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季(7～8月)に運営され、利用時間は午前10時から午後6時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 426
    }
}